除非你是我 才可晝夜同在

戀不來 從厭倦裡面偷取恨愛。。。

在一起與你工作 在一起與你摸索
兩個人 同時佔有的快樂